做咩屌新城市啲南亞仔保安？

明明佢哋都有份趕班狗走

手足想打 但佢地保護班狗

不完美，可接受，有進步空間

push

其實有幫手救人點解仲要圍
佢地做得保安就係人都要保架啦

想問點解次次班狗明明係連城入結果連城永遠都無事次次都找新城市保安麻煩

望過條片，佢地有趕啲狗扮人走，希望手足冷靜啲

Agger

有冇睇片

大家冷靜啲啦

有無人名 國際制裁

Thx

冷靜啲 Please

起碼班保安會趕走班狗

Push

屌你真係好撚煩 唔落場喺度指指點點 成撚日帶風向屌手足 班蝻岩岩阻尻手捉救人啊 人鏈圍住班狗 唔打埋佢偷笑

Number 都冇 何謂名

要圍就圍條西裝狗
南亞保安已經盡咗力

推 南亞都係手足

南亞有份阻止持掍恐怖份子喎

但立場都話佢請走班popo 同埋上面條片唔係咁

有段片影到個恐怖分子打保安隻手

有樣揾名唔難
每一個人都要為自己行為負責任

因為連城廣場太細，而且同新城市廣場之間無門，你追逐期間入咗新城市廣場有幾奇。

Yes
可以冷靜少少

唉

好耐冇見

捉完人緊係請走 睇now啦 影住哂

佢地幫手係警畜劣勢既時候幫手 但算啦，人又唔夠又多cctv邊有人敢郁手。 和理非連入場都唔肯。

個樣好慘咁

你會否考慮去調停下

原來係咁

叫保安阻止警察走跟本就強人所難。

有d係激動左 當時咁岩行過見到
佢地覺得黃衫保安係狗 所以屌尻佢地

交流下姐
咁少事又想割？

天水圍去沙田⋯ 去到都散band

我覺得保安冇錯，真係有心打狗點解唔落去追住打？
保安企出嚟叫隻狗走都俾人屌，唔通郁手打埋一份咩

冷靜d啦又圍錯人

邊個話割阿依家

推

問下唔俾？

現場手足講緊保安救咗個被便衣夾住既女仔

咪係佢哋已經趕狗啦 依家啲商場保安有幾可做到

你打完狗只會引嚟更多狗，，屆時齊齊送頭，Be Water有樣重點叫不要戀戰。

Agger 除時工都冇埋

yes sir
狗唔屌得又唔打得

同啲南亞手足解釋返有無用

睇片見到個保安係擋住班狗，食咗幾棍
佢地冇阻止班狗入商場，比班狗走係事實
但係屌你咩，佢地唔比班狗走又係報狗

佢地有幫手擋住，真係食棍都唔退

真係諗一諗係唔係值得去圍人，
多謝佢肯保護同時表示希望佢地下次有咩改進仲好
唔係下下投訴罵人，至小佢真係有做野

希望有手足一齊聽日去用呢種方式表達番

現場人先知咩事 睇條片就真係無乜理由要搞人

有無得眾籌比個 保安起訴個警察

push 南亞手足已經盡力

為屌而屌

佢地真係算係咁，光頭個個隻手好似比棍打左一下

越睇就越嬲
手足比人推低就成班人圍上去啦包撚住佢啦

狗得幾隻 成個商場都係「香港人」，個運動成半年啦，點解仲未升級打狗？俾著係大陸，呢幾隻狗變左血人訓左係度啦，垃圾

南亞仔你越黎越鬼
係咪俾人hack左呀

南亞仔置頂呢個，我們要做番野比保安知道我們係值得佢地幫既良心市民

認撚住隻死肥tb警甴
下次見到女警甴 神獸優先

唔撚係人鍊隔開班便衣狗同捉緊人個班咩

聽日去多謝人啦

係因為和理非都開班狗波 佢地似救狗

Good

佢哋有份趕狗
已經好好

乜野便衣狗捉緊人之後保安人鏈隔住手足 手足郁手保安仲想擋

睇下

有份幫手㗎，推

南亞仔幫手解釋下，唔係現場好難評論

點解啲便衣狗永遠無空無爛

西裝友係九龍灣
關沙田保安乜事

手足打狗救人之後有個光頭保安阻住手足打狗。你地話佢哋有份請走d狗，咁又唔見佢哋喺d便衣狗坐住手足嘅時候拉走d狗。係手足救到人之後先出嚟阻住。同埋現場嘅人係集中屌緊有份阻住嘅光頭保安。冇乜點屌其他冇份嘅保安。

勇武又衝動了
吊你老母

留意到有手足對住佢地講左句真主偉大
希望各手足以後屌還屌唔好拉人地宗教黎講

無gear驚死到咁

今次運動對南亞手足真係刮目相看
we connect

成條片唔講真係以為第二次721
班狗打完人咩都唔講就走

請相信現場手足決定。

屌南亞保安嘅唔該睇吓條片先

南亞仔話係就係啦

原來如此 希望佢唔好唔開心啦

你係度吠 乜都無做 網上世界留返比你威 好味？

冇撚錯
班黑警成日都拉啲女仔
我哋一定要第一時間搞班女警甴

其實喺現場大部分人對冇份阻住嘅南亞保安好好禮貌。

可能誤會啫

咁就好啦

下次踢佢落樓梯喇屌

其實現場啲人都一樣好多時唔清楚晒成件事情況
特別咁混亂嘅時間

有幾個手足話佢係狗
希望佢唔好唔開心啦
你知佢都真係幾大隻

捉鬼果d見人大隻就黎料

光頭個個放人走
班綁匪綁架人打人都放佢地走？

但點解係拎另一位保安身份證，唔係拎光頭嗰位？

我睇立場新聞覺得奇怪啫

係因為光頭嗰阻住先比人屌

證明無防暴只要有一堆black bloc圍撚住班廢物便衣都怯到仆街，佢地又唔夠膽抆槍，下次和你shop要全民真全黑，有手足比便衣圍要即時全世界反包圍

即係其他冇屌 淨屌光頭佬？

真 係咁屌手足

老實講，好難保證冇屌，現場一定有人情緒激動。但係大部份人對其他南亞保安都好禮貌，重一齊睇返段片，解釋點解會圍屌個光頭保安。

pc38649?

係呀 問下都俾人話鬼

但個保安都係手足喎

唔好唔好再搞人
佢有份幫手請走D警犬

勁撚多冷氣軍師

原來係咁 冇嘢啦 光頭佬抵屌
唔介意 我可以pin你嗎？

準備開打!!!!!

有隻狗好似係tvb做過2打6 大家認唔認到?

執行警權必須使用委任證CLS

我不在現場, 冇屌
直頭覺得多謝佢地

知條光頭佬係仆街 我pin番

Ok

有巴打話大家只係屌個光頭佬 其他冇嘢

唔好理咩人
哩啲情況搞啲細既無意思
叫佢哋阿頭出嚟交代好過啦

解決了 就禁同南亞保安say個sorry

屌你真係五毛嚟，所有令事件變好嘅嘢都唔會做

我諗雙方應該resolved peacefully 啦

睇pin pls

屌, 是啵 你唔提我都mix埋

班狗唔夠人用到要請童工？

Tb dog

［行動post] 1224 全城出街慶聖誕

算啦,如果真係有屌錯既,寫返張心意咭俾佢哋,唔需要話有咩錯,只要多謝同鼓佢地繼續做啲岩既野就得,大家都明白情緒激動就難免會有啲氣話,唔好上心就得

WTF
我地係要Cool Down

依家要多啲文宣呀! 有低門檻玩法, 入嚟睇吓啦!
[行動] 解決目前文宣困局--A4 size label 周圍貼! 人人都係文宣組!

佢有幫手,唔係仆街

我諗雙方都已經resolved peacefully
除咗仆街光頭佬之外

其實已經resolve左
BTW睇下條五毛做緊乜

大家要學習開頭果兩位絲打救人

無錯...要多謝鼓勵佢哋繼續做岩嘅嘢

咁做乜屌佢 究竟係點

小學生黎，咪屈

TB 黎 女人chok 男人聲

有無人可以解釋下來龍去脈

一頭霧水

Agger 同埋個光頭保安冇職員證 話新入職整唔切

佢走左未?
唔好搞人啦

一頭霧水咁你屌乜撚野手足？

手足好波

光頭佬抵屌其實

我邊度有屌手足

討論緊發生乜事不如唔好無限放大?

睇片睇片 現場咁撚多人邊度得閒睇片呀
見到有保安抵屌正常都屌撚左先啦
又唔係唔知個商場個底花晒

我諗已經落幕

總結：其他南亞仔冇嘢 光頭佬做阻膠被屌

但點解我睇到係要另一位保安show身份證
光頭保安好似唔使咁

打乜9 救左人仲唔散水

其實上面有幾個巴都話 光頭佬係抵死 而且其他南亞仔冇事 手足其實做得好

佢地淨係屌光頭果個咋
其他無屌

1.有便衣狗捉人，便衣狗冇show 委任證（冇保安出嚟阻止）
2.手足救人
3.成功救到，開始追狗
4.保安出現阻止，其他保安形式上
阻止，而光頭保安單擋，阻止手足。

大家就會話佢係請走d便衣狗，但係其實係手足救到人先出現，可以話係幫d狗逃走。所以比人圍屌。

不過有post都話呢條西裝友都係仆街

如果你話法國, 烏克蘭 就合理

支那人就算鳩數啦

咁勇武就唔洗食大頭奶粉啦

咁光頭佬的確抵屌 做阻膠

Twitter見到 自行FC

真心現場情況一定有人情緒激動，可以話大部分人都係集中屌光頭保安，對其他保安都算有禮貌。算係完美，可以接受。

咁都仲行到出去

要改善

純粹想講 其實現場不嬲都好亂
手足都係正常人 加上又要好警惕周圍環境
基本上係好難知道現場某個角落發生咗啲咩事會嘈交
所以面對環境不嬲都係屌左先
好過又放人走然之後啲人又去番搞其他手足
加上本身出嚟示威情緒都已經好高漲
面對呢啲情況唔係話不割就可以
而係真係要明白體諒
都係果句啦 有啲咩真係做得好錯 咪之後補鑊囉

收到
Btw上面有巴打話 之後其他保安一齊睇片都表示明白點解光頭佬抵屌 事件已經peacefully resolved

就嚟新年記得派番利是，好保安要懲罰

其實現場咁混亂，班狗又著到一9樣，都真係一時好難分。但今次好好，真係幫到手足，大家無掉頭走。而可以令班南亞佢地明白有咩值得做就可以

下次可以唔洗講咁多 係狗就開拖

正解

已pin

睇返條片個光頭大隻同個南亞仔保安都好似有份趕佢地走

現場手足可能嬲得際屌錯左都唔奇

如果屌錯左，希望沙田友可以幫手足第日返去道歉，寫啲感謝卡表揚保安幫手維持商場秩序

手足想屌咪屌
又唔係屌你 關你地撚事咩

其他南亞仔冇事 光頭佬做阻膠先被屌

見到個大隻保安好似指住隻狗叫佢走, 就咁睇做得唔錯

有冇多啲片

Yes
感謝卡

老實講人地做第三方保安點都要做下樣架啦，落場fa都唔可以擺明車馬淨係救手足啦

呢隻到底公定乸？有冇人知？

有冇片同大概幾時
現場其實通常都好亂未必知咩事

如果屌錯左, 沙田友可唔可以寫返張心意卡或者果籃比人

Sir 食左飯未

係，支持

同人道歉未？

卡好啦 果籃會ICAC

成班冷氣軍師 手足做乜就做乜

得四五隻狗, 真係絕好機會

平時對成排防暴邊有咁好機會

又一城果劑好唔同，直程有防暴插晒針係後門，今次新城市班便衣無人無物，比人屌到死狗咁走

光頭都係on99

有出過下手算係咁啦
唔通你想佢地做主動幫手搶人果個？

我諗佢係指其他南亞仔保安

大家好似好中意當手足痴咗線為前提嚟諗野

唔係想佢幫手，係佢阻住曬。係可以話做樣都要做，咁佢好似佢d同事咁咪得，真係要落手單擋手足？

我只不過覺得奇怪

好撚多南亞仔考popo啦，屌，有一個仲話升督察，大撚把南亞仔貪人工高讀毅進想考popo,什麼寶石計劃，政府招南亞仔做popo

Those are 蝻 not 南 ok?

殺一儆百

啲衫褲鞋襪污糟咗就好揼咗佢啦

身高唔及格又執勤嘅狗其實係坐office負責文書，但佢哋入職同樣會派防暴裝備催淚彈

人地趕走班恐怖份子已經幫左好大忙
隨時比人告
唔講下下出手打先叫幫咩

南亞仔萬歲

佢地都係香港人

係光頭佬做阻膠 其他冇嘢

大家可摸以上去幫手講返真相
好多人留言話街坊特登為難人 仲話香港人難服侍

呢個係真事。

不割，現場情況既判斷交比在場手足。比d空間南亞保安，對準政權戰線。

可以貼此po link 上去

唔感激冇獅鳥你班南亞仔 仲開po屌手足

pushpushpushpushpush

藍絲有樣睇架 大家小心
西裝友一副狗樣

除非証實到係保安報警 如果唔係都唔好屌啦 其實佢地點會擋到d狗入黎 d狗而家話入就入架啦

支持南亞保安

下次唔好俾佢地大搖大擺行出商場

好慘 扁晒嘴咁

唔明

直接裝修啦

唔好搞佢地，上頭放狗入，直屌shk就ok

做保安有責任係身架 保安企係度食花生的話 先唔好話會唔會比人炒 之後比狗咬翻轉頭係咪你幫佢

幫手同同鄉say個sor

唔好難為贊一萬幾千咖打工仔呀

其實諗番轉頭 佢地唔比班狗走 班狗到時出委任證就冇得走 有店過佢地嘅就鎖 佢冇show證起碼可以話唔知咩人手持攻擊性武器

你真係在場？點解唔打嘅？你係咪偷笑緊？

【重推-仲有冇火?】1231築人鏈 1月1日街上見！！！

佢地好過廢老保安

隨時第二日俾班狗告阻差辦工

有分別咩？

不要戀戰嘅意義我諗你唔係好清楚

而家係不要戀戰 唔係不要戰鬥

冇出委任證，身份只係普通市民，打人等如犯法，刑事唔告要告民事

又要再講

只對付仆街

Connect 好人

understand sir goodbye sir

連城係黨鐵，實會放狗入

睇片見南亞保安有趕狗！多謝🙏🏻

岩岩睇nowtv條片，明明就開路俾幾個便衣狗拉人，仲有一個有份禁低人

所以大家都係屌個光頭 其他冇嘢

算你地啦

應該就唔會出證
但係手足圍打佢哋就算十分鐘內搞掂都好
佢哋嗰邊實9秒9增緩，
到時真係又塔幾個走

其實沙田班南亞保安係手足嚟，次次新城市有和理非活動佢哋都會一齊叫口號。

利申返：住沙田，成日路過見到。人格擔保。